別講笑 鐵路爆開了

別講笑 鐵路爆開了
地鐵爆開了 火花正燃燒
別講笑 細路爆開了
混帳爆開了 將加價換掉

細路
轉電梯爆開了？

別講笑 鐵路爆開了
地鐵爆開了 梯級正燃燒
別講笑 斷路爆開了
混帳爆開了 將加價換掉

這廢鐵滿佈那些得戚眉
你永遠無法上車谷鬼氣
這結界怪到令你太自卑
這港鐵胡混試車炒得起

*別講笑 鐵路爆開了
地鐵爆開了 梯級正燃燒
別講笑 斷路爆開了
混帳爆開了 將加價換掉

這廢鐵滿佈那些得戚眉
你永遠無法上車谷鬼氣
這結界怪到令你太自卑
這港鐵胡混試車炒得起

港島綫早抖 (東涌綫早抖)
真被你玩透 (真被你玩透)
早抖 講粗口 喺港鐵我怎麼走

*重唱